## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

## Мой ответ

Цикл forEach работает с массивами. И перебирает все элементы массива. В качестве агрумента он принимает колбэк функцию, которая в свою очередь может иметь до 3-х параметров (значение, индекс, массив).
 